[
    {
        "randomId": 121
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    }
]